防彈襪 Skinner 2.0 有無人有性趣

防彈襪 Skinner 2.0

雖然1.0之前有出血報告
Google下就知，但都有性趣入2.0
大家點睇？

1.0開箱片

$450
我買對鞋唔好

好臭

幾有趣

大約350

可以洗嘛，屎忽痕想back

有興趣 已saved

好似幾好有

但其實諗下諗下
有咩情況可以著呢??
真係就咁著返工? 落街? 落雨?

係好似幾好用
但着出街會怪
可能做運動之類先有用

屎忽痕好想Back, 另外Back左隻骨傳導手錶
抯緊電單車時, 啪一下手可以打比老婆,
或者開google assistant 打電話, 開歌, 其實都好方便
比埋Link大家睇

有時覺得哩D Cloud Funding有時會有好野執

搭飛機

其實睇你幾介意人哋睇你著對襪出街姐

電子嘢，我一直都冇backed

買咗 做唔到運動
佢只係有摩擦力嘅襪
腳面無support
左右方向嘅移動或者跑快少少襪籠入面都會跣

襪籠入面都會跣

係喎~ 無諗過哩個問題

等我再諗下有咩位值得買先

幾好但驚中伏

Kickstarter咁易中伏，不了

我訂左呀，遲啲話你知

So far Kickstarter / indiegogo
我back過好多次，暫時每次都ok
黎緊我back左三樣

打算用黎返工聽電台，Dec 2020到

想試3D Print鞋，但正常買好鬼貴 Nov2020到

只係當玩具，Aug 2021到

真心，back親都覺得ok
可能有揀過

睇漏左你個回覆添
巴打，咁你覺得值唔值買黎試？

back 左幾錢

出到貨當你贏

HKD1,499

暫時未有貨甩拖